# Python - primene u nauci o podacima

Seminarski rad iz predmeta Računarski alati u matematici 2019/2020 (IR PRM)<br>
<br>
Autori: Dejan Petković, Mihailo Maletić<br>
Datum: December 10, 2019<br>
Mesto: Elektrotehnički Fakultet, Beograd<br>